8455 禮建德 討論下

有冇人有留意開？好似升得唔錯
但市盈率已經348倍 仲有冇水位？

創板不了